[突發] 比老母聽到我同條女賽後報告

佢岩岩好大力咁閂咗廁所度門
點算好

巴打幾歲

15

你呀媽一定聽到你同你條女仆野唔環保， 用膠袋。 你好快手同你老母講無下次。

擺明嬲你開post冇圖啦